最近鄺神有無出過黎？

好似無？對的，飯碗最緊要

瞓撚咗呀? 中大果晚佢咪響度囉

又係呢D分化POST自己又唔做功課
不推文回覆

樓主最近有冇出現過？有！喺度分化
拉。

冷氣軍師邊度會知
11點鐘夠鐘就教教豬

咪玩啦，佢比人扑完都要休息下

去死啦

停不了分化

起底
Block
不推文

打飛機打到懵撚咗？

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

On9

搞笑post

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&分化post 不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

又一城同中大佢都係到
你又係邊撚到？

分化撚 日日都要搵人嚟分化
唔駛太認真

不推文回覆

番屋企打飛機啦屌你

拉

有呀
係中大幫記者影大合照丫嘛

屌你老母臭閪，block 鳩你先

咁撚低質就自己收皮啦你老母

拉

起底~~分化狗黎 block7你